AEROFLOT中轉

小弟係英國公民（BC），另持有特區護照，如果我搭SU去歐洲，回程有一晚出莫斯科訓，我個兩本護照咁用會唔會有問題：

香港（ID出境）-SVO中轉（BC for security check)-歐盟PORT入境（BC）
歐盟PORT出境（BC）-SVO入俄境（SAR）-SVO出境（SAR）-到港（ID）

如果我死都要用兩本護照去玩，咁樣有冇問題，買機票落資料應該用邊本？

Pish